on9

點解你仲未死屌
快撚啲死咗佢唔好阻住晒

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

需要大量人手入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

好撚煩
仲係88 見到你個生jer嘅菇就想玩天下太平

ddkeukdkwuheiwhfunuheheswwswujhoojsohsiwjuwjujwdo
koehouwddkoe9uejwu ujeuejewiiwjobleuujeiw

好想不斷潑受夠
快撚啲死唔我係推

忍唔住笑咗做乜啊

終於。。。
wu 原來真係有得升
我等到mamaar
嚇到以為要早多謝amen

熄咗唔知點開返....( ᵒ̴̶̷̥́ _ᵒ̴̶̷̣̥̀ )
明明係好嘅都會生馬騮
點解會咁( ᵕ_ᵕ̩̩ )... 想知點開返

睇極都覺得唔順眼a)個頭屌b)啲字
點解會係我啊又!!!!?!?!
好心 咪手多 真係
幾廿歲人仲咁撚樣 真係好心

樓豬你都幾幸福 自言自語都可以玩咁耐

玩咗幾年

你開心就得啦

你當我死架

衰鬼計多端

但美少女一變

屌你老母

on9樓豬好寂寞 好凍

仙子

hi友叔叔

you are gay

唔屌正仆街

係好眼瞓

挨住我訓

我喺床單住眼打緊字

I am great

閉起雙眼你最掛念誰

sorry 搞到你咁眼訓

上星期六AK舊人聚會你有冇去

又想起你老母了

關你乜事==

都無聯絡

我都冇去, 我淨係識why why, 你有冇興趣下次叫埋你一齊去

我淨係識琳琳同小妹

是咪靚女

嗰陣佢哋兩個share ac 相區成日自貼㗎喎
琳琳好撚靚

我去自貼區屌柒啲樣衰自戀妹咋, 邊個係琳琳啊

個名咪小妹&琳琳

用皮皮電話同妳換琳琳張相

皮皮依家實成個中佬
無whywhy咁靚
佢同小妹好出名識好多人㗎喎嗰陣相區成日約人去浦

佢而家留鬚成個金成武咁款

金城武好樣衰 小白臉先正=.=

5p

唔是掛 你中小學無上過akzone???

唔是掛小白臉, 同妳絕交

老咗鍾意嫩口嘢

真係無

屌點會唔上上高登一定上埋ak

啲中學生睇醫生你有冇撩佢地

咁又無...
嚟嗰啲成年人正過未成年

唔知 我岩岩先知有呢樣野

渣gaak好多靚仔靚女睇

真毒唔溝女

但(真毒)溝

我啱啱成年無幾耐
find me

屌你係咪個仔仔嘅分身嚟

？？？
唔係
I only have this ac

真心成年無幾耐

too young
bye

又射波

日本既成年無幾耐
啱唔啱

放假

What is ak?

自貼啦

得我無女

Long time no C

樣定出生日期

老到....
我淨係玩uhhooh

阿餅

我一直係度
只不過用左車狗ac

我大把